有冇人好聰明，工作上同人際關係都處理得宜

好羨慕啲人好聰明 學嘢又快亦得到上司賞識
同同事相處得好

利伸：一頭蠻牛 （勤力過18樓牛牛）

心理有點不平衡

點解啲人適應力咁強

身同感受

啱啱做左全職兩個月
我學嘢慢 感覺到同事比面色你睇
應變又差 乜都慢一拍
剩番勤力 我加班都冇所謂 但同事會笑尻我

然後前幾日有個前輩呀姨話：
社會唔需要乖既人 而係需要Smart既人

唉…同一類人
比人圍住重新教做人
但邊有咁易變到. .

萬五左右 不過轉工又要搵過
同埋事實上真係自己個腦又得慢 我自己都憎自己 比完個呀嬸講完覺得自己真係冇撚用

我覺得都係日子問題姐做熟左加人工咪炒9腦細搵過份工啦

轉左工發現中伏又走唔到個下真係好難受